中證監等四部門約談馬雲等螞蟻集團高層 官媒此前點名螞蟻 稱要加強監管

啲錢隨時充公凍過水了

面神癲到

共產了

如果集資後中央凍結, 螞蟻股價drop to zero 會點? 借左孖展既會點?

每日比息囉會點？

做乜突然咁感性

香港都凍到 調查完 應該好多人都跳樓

睇十次笑十次

睇一次笑十次